一人一個黑狗得罪界別

拋磚：失明人士

不如話無得罪邊個好過啦

777
完。